====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le zonage du sol , la production quantifiée de lots comparables et interchangeables , entraîne une spécialisation et une ségrégation des lieux .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

